---
title: "pranam song lyrics"
album: "Jaanu"
artist: "Govind Vasantha"
lyricist: "Sri Mani"
director: "C. Prem Kumar"
path: "/albums/jaanu-lyrics"
song: "Pranam"
image: ../../images/albumart/jaanu.jpg
date: 2020-02-07
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/DiA9eIV428I"
type: "love"
singers:
  - Chinmayi
  - Goutham Bharadwaj
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praanam Naa Praanam Neetho Ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praanam Naa Praanam Neetho Ilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaanam Tholi Gaanam Paade Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaanam Tholi Gaanam Paade Vela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaaraa Theeram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaaraa Theeram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Daariloo Kaanthule Kuriselaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Daariloo Kaanthule Kuriselaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaalaa Dooram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaalaa Dooram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raabovu Udayaalane Visirelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raabovu Udayaalane Visirelaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praanam Naa Praanam Neetho Ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praanam Naa Praanam Neetho Ilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaanam Tholi Gaanam Paade Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaanam Tholi Gaanam Paade Vela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Baalyame Oka Pournami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Baalyame Oka Pournami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oke Kathai Alaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oke Kathai Alaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Doorame Amaavasyale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Doorame Amaavasyale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheroo Kathai Ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheroo Kathai Ilaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli Malli Jaabili Vela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli Malli Jaabili Vela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennela Jallindilaa Nee Jantagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennela Jallindilaa Nee Jantagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maarelope Ee Nimisham Kalalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maarelope Ee Nimisham Kalalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daacheyaali Gundeloo Guruthulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daacheyaali Gundeloo Guruthulaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaaraa Theeram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaaraa Theeram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Daariloo Kaanthule Kuriselaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Daariloo Kaanthule Kuriselaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaalaa Dooram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaalaa Dooram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raabovu Udayaalane Visirelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raabovu Udayaalane Visirelaa"/>
</div>
</pre>
